{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_025902",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/data/15069315/fileData.do'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "동섬 "
    },
    "text": "保全管理地域に区分され、自治体開発計画のない林野地域です。施設と利用状況はなく、領海基点無人島にもありません。過去の住民居住はなく、今後の住民居住の可能性もありません。人の居住目的がなく、歴史的価値もありません。また、周辺海域の利用状況もなく、他法による管理状況もありません。自然環境と生態系として、地形は中生代ジュラ紀の花崗岩からなる小規模な順状の島です。高度は約5メートルで、岩石海岸や海浜が発達し、砂浜が発達しています。また、干潟も発達し、周辺に養殖場もあります。主要陸上動物は観察されておらず、主要海洋動物は計8種の海岸無脊椎動物、軟体動物2種、節足動物5種、そしてその他1種が出現します。特に、カキが優占し、海藻類はシラサギが優占します。主な鳥類と昆虫は全鳥類4種7個体と中大白鷺、ツバメ、中部里島、そしてウミネコが観察されました。主要植物は管束植物17科19種4変種1品種で、計24分類群が調査され、植生群落はクロマツ群落が優占し、草本層は陰砂草とワラビが優占します。周辺海域(海中)は植生資源が豊富ですが、干潟が広く分布しアクセスが劣悪です。しても負けません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この地域の名称は何ですか？",
            "answer": "保全管理地域に区分され、自治体開発計画のない林野地域です。"
        },
        {
            "question": "この地域にはどのような施設や利用状況がありますか？",
            "answer": "施設と利用状況はなく、領海基点無人島にもありません。"
        },
        {
            "question": "この地域には過去の住民居住や今後の住民居住の可能性はありますか？",
            "answer": "過去の住民居住はなく、今後の住民居住の可能性もありません。"
        },
        {
            "question": "この地域には歴史的価値はありますか？",
            "answer": "人の居住目的がなく、歴史的価値もありません。"
        },
        {
            "question": "周辺海域の利用状況はどうなっていますか？",
            "answer": "周辺海域の利用状況もなく、他法による管理状況もありません。"
        },
        {
            "question": "この地域の地形はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "地形は中生代ジュラ紀の花崗岩からなる小規模な順状の島で、高度は約5メートルです。岩石海岸や海浜が発達し、砂浜もあります。また、干潟も発達しています。"
        },
        {
            "question": "この地域にはどのような動物が生息していますか？",
            "answer": "主要陸上動物は観察されておらず、主要海洋動物は計8種の海岸無脊椎動物、軟体動物2種、節足動物5種、そしてその他1種が出現します。特に、カキが優占し、海藻類はシラサギが優占します。"
        },
        {
            "question": "この地域で観察される主な鳥類や昆虫は何ですか？",
            "answer": "主な鳥類と昆虫は全鳥類4種7個体と中大白鷺、ツバメ、中部里島、そしてウミネコが観察されました。"
        },
        {
            "question": "この地域にはどのような植物が生育していますか？",
            "answer": "主要植物は管束植物17科19種4変種1品種で、計24分類群が調査され、植生群落はクロマツ群落が優占し、草本層は陰砂草とワラビが優占します。"
        },
        {
            "question": "周辺海域ではどのような植生資源がありますか？",
            "answer": "周辺海域(海中)は植生資源が豊富ですが、干潟が広く分布しアクセスが劣悪です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 493
    }
}